比女飛要幾耐先唔會痛

我同佢仲係同一個WhatsApp group到

拍左4個月，過左半年了，幾時先可以平伏

見到佢小覆就覺得佢同新仔過得好開心

見到佢覆得多又好唔舒服

我係咪要完全斷絕晒成個圈子先可以忘記佢

初戀？因咩分手

犯賤

小同少係咪好難分？

弱智

幾日至幾十年不等

一秒

搵到新女為止